我覺得衞生署殮房服務員可以幫到手足

成日有啲無可疑嘅屍體

如果含淚入政府， 可以係呢個位置， 睇到第一手資料。

重有呢個位係最前線，如果真係有不公平， 大家可以揭露政府嘅醜陋